(citi)買股免佣一問

想問之前買賣一直收0.2%, 買賣收大約3x蚊咁, 唔做出糧係咪會收番最少100?
想用恆生整常設指示搵極都唔識搞

非出糧戶口客戶每月持續進行最少一次港股買賣交易，亦可於第4個月起繼續享有無上限買入港股免佣優惠

首三個月買入港股免佣,咁又會收$3x(0.2%)?收呢個係咪即係冇免佣

牛熊 認沽證係咪都計，定係一定要正股？

收左先遲d再退比你